.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--a--Ant-Haul:

Муравьиная добыча (`Ant Haul <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=13>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 8 часов

----------

Вы укрепляете опорно-двигательный аппарат цели, чтобы нести больше веса.
Цель может переносить на 3 больше массы чем обычно прежде чем стать перегруженной, и на 6 больше максимальной массы.





.. include:: /helpers/actions.rst